我前世係咪做錯做啲咩？

我好深愛一個人 第一次學識愛人
佢的確都愛我 好快我地就同居
佢以前話過喎 未試過遇到個咁夾咁特別既人
就算同其他人岩岩開始拍拖
我由個死港女 學做賢內助
我依家會家曬家務 會燙曬佢啲裇衫 會煮好食既飯
佢鍾意食咩 我就學整比佢
佢小器 工作忙易躁
我學識體諒包容 佢做野發脾氣 我受
因為我知佢好心軟 好快會知道自己唔岩同我道歉

但係點解佢永遠都唔肯同個ex斷絕來往
日日比我見到個ex不停搵佢 不停消費自己好慘好慘好慘 連做份兼職都好慘
佢話佢真係家庭破碎好慘
咁我忍 我忍左一年啦
我都會唔開心 會嬲會呷醋
佢問我咩事唔怕講 我講
講完佢唔鍾意聽 話好累 問題都持續左好耐
話影響埋工作 搞到佢訓唔好 做野暴躁
唔好再糾纏
要同我分手
係呀 佢為左唔糾纏 同現任分手 但唔係block個ex
我前世係咪殺人放火？我係咪做左啲咩傷天害理既事？

我試過
我約左佢食飯 佢應承左陪個ex食飯 唔小心日期時間重疊左
佢去同ex食左半個幾鐘再黎同我食

分手啦 依種男人唔值得你最佢好

我有情緒病
我好叻架
不停幻想正能量比自己
睇佛學
叫自己放下執著 係我既就係我
佢都成日唔覆條女機 應酬式覆機

比你揀
你寧願輸比ex，定新歡

沒了 樓主一開始已經俾條仔食住

你唔想聽 我打字打比你
想你見到呢個post 所以臨走前比左張紙提你
除此之外都沒甚麼